﻿001	――2018年某日、FgGスタジオ
002	リアルイベントを目前に控えた<br>タガタメ運営陣…
003	彼らは初のリアルイベントで、<br>ユーザーをどのようにもてなすのかを<br>悩んでいた…
004	展示やカフェ、それにグッズ…<br>どれも進行しているし、リアルイベントの<br>枠組みがだいぶ見えてきたね	VO_ishigakiad.ishigakiad_sys_0008
005	うん。ほんとみんなよく頑張ってるよ…！<br>これなら、リアルでもタガタメの空気感を<br>楽しんでもらえるんじゃないかな	VO_fujitad.fujitad_sys_0005
006	――『ドラマ性』と『戦略性』	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0010
007	い、今泉さん!?
008	捜したぞ、二人とも。タガタメの空気感は<br>あの企画だけではまだ出し切れない！<br>企画が足りない！	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0002
009	えっと、まだ足りないですか？<br>結構盛り込んでると思うんですが…	VO_fujitad.fujitad_sys_0003
010	タガタメの強みは<br>『ドラマ性』と『戦略性』の２つ	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0039
011	グッズやカフェ、展示でタガタメの<br>世界観…ドラマ性はリアルに感じられるが、<br>戦略性を感じるコンテンツがないんだよ
012	なるほどです…！<br>戦略性のほうを足したいってことですね…	VO_ishigakiad.ishigakiad_sys_0005
013	うん。…とはいえ、タガタメユーザーが<br>『戦略性』で何をしたら喜んでくれるのか<br>初めてのリアルイベントだし全然わからん	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0006
014	正直、某ファントムオブアプリは<br>ユーザーと接する機会が多いから、<br>ある程度掴めてる気がするんだけど…	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0030
015	タガタメはまだ、ほとんどニコ生でしか<br>コミュニケーション取れてないからなぁ…<br>ああいう関わり方しか想像できない…	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0031
016	そうですねー…。それにさっきの<br>『戦略性』っていうと、高難度クエスト<br>くらいししか想像が…	VO_fujitad.fujitad_sys_0031
017	――それだよ藤田！	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0023
018	何したらユーザーが喜ぶのかわからないし<br>いっそもうニコ生の空間を再現して<br>ぶつかり合ってわかり合うしかないな！
019	ええっ!?	VO_ishigakiad.ishigakiad_sys_0025
020	いや今泉さん、それ――	VO_fujitad.fujitad_sys_0029
021	で、藤田<br>お前も参加な	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0010
022	えええ…	VO_fujitad.fujitad_sys_0025
023	――なるほど。マルチクエストでニコ生の<br>空気を表現する。だから俺たちは<br>エネミーとして登場する、と	VO_fujitad.fujitad_sys_0044
024	あぁ、ビックリしました…<br>大丈夫です、理解できました	VO_ishigakiad.ishigakiad_sys_0030
025	うむ、ニコ生を表現すると、<br>そういう構図になるだろ！	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0006
026	今泉、お前がすべての元凶だ！<br>みたいな
027	そういうユーザーを蹂躙しつくして、<br>最終的には豪華な報酬を与える<br>そういうスタイルだ！	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0008
028	な、なるほどです…！	VO_ishigakiad.ishigakiad_sys_0005
029	あとはニコ生見てる人がくすっと<br>笑えるような要素とかも入れたいんだよ<br>たとえば“タガタメ芸人が出てくる”とか
030	あー…了解です、<br>“タガタメ芸人を召喚するアビリティ”を<br>今泉さんに実装しますね	VO_fujitad.fujitad_sys_0017
031	え、私はどうしたらいいでしょうか…	VO_ishigakiad.ishigakiad_sys_0025
032	きっと“がっきーが敵”として出ても<br>ユーザーは叩けないから、<br>俺達の盾にしよう！	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0006
033	叩くか叩かないかの<br>チキンレースみたいですね	VO_fujitad.fujitad_sys_0024
034	で、俺たちは盾にしつつ、<br>“がっきーはユーザーを助ける”<br>って方向にもっていこう	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0005
035	な、なるほど…？	VO_ishigakiad.ishigakiad_sys_0045
036	“HP減って追い詰められた俺”が<br>“スゲー凶悪な技”打つけど“がっきーの<br>アビリティの力を借りれば助かる”！	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0003
037	…みたいな<br>そういうギミックあるとよくない？<br>“回復役”的な
038	そ、そんな重要なポジションを<br>私がやってしまっても<br>いいのでしょうか…！	VO_ishigakiad.ishigakiad_sys_0001
039	いいよ、よろしく！<br>世界観とユーザーは<br>“がっきーが守って”くれ！	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0041
040	で、藤田は“戦闘中に形態が変わる<br>ボス機能”使おうぜ！<br>せっかく開発したんだから
041	お前は“あれ”だ	VO_imaizumip.imaizumip_battle_0025
042	“あれ”とは	VO_fujitad.fujitad_sys_0003
043	ニコ生でいつもの再現なら<br>“あれ”になれよ	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0010
044	あっ!?　いやほんと、<br>いつも言ってますけどそれは誤解ですって！	VO_fujitad.fujitad_sys_0014
045	そ、そうです！<br>オネエに見えてもズボン太めでも<br>藤田氏は愛妻家です！	VO_ishigakiad.ishigakiad_sys_0029
046	がっきー、どゆこと？	VO_fujitad.fujitad_sys_0016
047	えー？　ダメ？　じゃあ“攻撃タイプが<br>途中で変わる”とかでもいいな<br>“魔法系だったのに物理系に”なるとか！
048	それくらいなら…！	VO_fujitad.fujitad_sys_0031
049	あとは俺か…。俺はニコ生踏襲して<br>“最強の悪役”になろうじゃないか	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0006
050	カダノバの“ドラゴンシフトを<br>縦横無尽に”やったりとか<br>最強アビリティ使いまくろう！	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0008
051	さっき言ったみたいに“がっきーの力<br>借りないと防げない”ようなやつ<br>…そんな感じ！
052	それで、その凶悪な俺を<br>倒したら――
053	最後は“神泉さんになって獅子セットとか<br>何かいろいろあげる”んですよね！<br>豪華な報酬、私も嬉しいです！	VO_ishigakiad.ishigakiad_sys_0007
054	ふっ…初めてのリアルイベントだ<br>中途半端なもので<br>迎えるわけにはいかないだろ!?	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0010
055	全力でいこうぜ…<br>それでユーザーの戦略で、思いっきり<br>俺たちを倒してもらうんだよ	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0003
056	はい、わかりました	VO_fujitad.fujitad_sys_0037
057	全力で、頑張ります	VO_ishigakiad.ishigakiad_sys_0008
058	うん、めちゃくちゃ強くて面白い<br>マルチにしてよ！　じゃ、よろしく！	VO_imaizumip.imaizumip_sys_0041
059	…とはいえ、にゃーん	VO_fujitad.fujitad_sys_0006
060	はっ、よ、弱らないで藤田氏！<br>みんなで頑張ろう？<br>私も頑張るから、いいもの作ろう!?	VO_ishigakiad.ishigakiad_sys_0027
061	…ん	VO_fujitad.fujitad_sys_0005
062	そうだね、せっかくの悪役なんだし<br>全力で、ユーザーさんにぶつからないとね	VO_fujitad.fujitad_sys_0007
063	それに大変だけど、<br>面白いものが作れそうで、<br>ちょっとワクワクしてるし
064	うん、わかる！<br>よしっ、私もいざとなったら<br>エネミーとして攻撃もするよ！	VO_ishigakiad.ishigakiad_sys_0037
065	いやいやいや！　がっきーはユーザーさん<br>助けるほうで！　…ま、とりあえず<br>色々調整してくるよ	VO_fujitad.fujitad_sys_0014
066	――と、いうわけで、<br>タガタメ運営からの挑戦状ですっ	VO_ishigakiad.ishigakiad_sys_0007
067	できるだけたくさん、このシナリオに<br>ヒントをばらまきました！
068	猛者アルケミストの皆さん、<br>どうかこのシナリオを手がかりに、<br>見事、タガタメ運営を乗り越えてください！	VO_ishigakiad.ishigakiad_sys_0041
069	私も精一杯、<br>皆さんのお手伝いしますねっ！	VO_ishigakiad.ishigakiad_battle_0015
070	※なお、このシナリオは<br>若干の脚色を除き実話です